依個年代嘅大學生仲有冇睇過Neil Strauss寫嘅The Game

當年我地真係一人一本

一樣教cowlui

不了